真正的有錢人除了會老麥加大外，仲會…

洗剪吹
窮撚會覺得屋企都有得洗，去到髮形屋只會淨剪

我返到大陸，唔洗剪，淨係吹

兩個頭都同時比人吹緊

留圖不留種，屎眼萬人捅

加三蚊、飲凍飲

10

9

8

痴撚線

7

6

5

4

3

2

1

Seed?

下 洗剪吹都有錢
我除左去QB都係洗剪吹